
                      Qué piensas cuándo el director de la peli es Guy Ritchie? Personalmente, que voy a ver una película entretenida, con algún que otro punto de buen humor inglés y una gran banda sonara. O al menos así fue snatch o rocknrolla.... Pues nada más lejos de la realidad. La película salvo lo último, pues no faltan escenas con buena música, es lenta, sosa, con conversaciones que no llevan a ninguna parte y, por resumir, se hace pesada. Definitivamente, Guy mucho tendrá que mejorar para que vuelva a ser un fan (o me veré rocknrolla, añorando tiempos lejanos) y pasados)
        
            